挺侵律師鮑爾：中國、伊朗連上Dominion監控、操控美大選

挺川律師鮑爾：中國、伊朗連上Dominion監控、操控美大選

2020/11/29 21:18
〔即時新聞／綜合報導〕挺美國總統川普的律師鮑爾（Sidney Powell）週三（25日）提交訴狀，其中引述匿名網路安全專家的說法，指控中國、伊朗等境外勢力在美國大選期間連入了Dominion伺服器，監控、操控美國總統大選。Dominion本週發布聲明，否認勾結外國勢力，也否認投票系統會用到USB記憶體，回應某位賓州聽證會上證人的證詞。

據美國保守派媒體《Newsmax》報導，鮑爾律師在週三（25日）在密西根、喬治亞州提交的訴狀中，引述了一位做過軍事情報分析師的匿名證人的證詞，表示Dominion使用極易外洩的電腦身分驗證資訊，借助和外國敵對勢力有勾兌的伺服器和人員，有意無意地讓這些敵對勢力可以駭入投票資料庫，監控和操控選舉，2020的美國總統大選便深受其害。

這位前軍事情報分析師是個經驗豐富的「白帽駭客」（white hat hacker），曾受僱於多個選舉領域的頂尖專家，運用駭客技術測試、破解、改善資訊系統安全性。在檢測之後，他發現Dominion網路結點和數個境外勢力有聯繫：有人曾從中國湖南連入Dominion伺服器；除此，也追溯出某個伊朗網域的IP位置，而這意味著這些境外勢力事實上在美國大選期間連進了Dominion投票系統裡的選民名冊。

這位匿名分析師總結：「Dominion完全無法提供一個基本的安全網路環境。」

Dominion本週稍早則發布聲明，否認有與外部勢力勾結，也表示他們的投票系統並不依賴網路、USB、或其他外接記憶體。Dominion關於外接硬碟的聲明，似乎是回應本週賓州聽證會上一位證人的證詞。據《福斯新聞》報導，那位證人曾親眼目睹有人在投票機插入好幾個USB卡，在沒有人監督的情況下上傳資料，而賓州大選結束後，47個選務用的USB卡不見了。

Affidavit in Sidney Powell's Suit Claims Evidence Ties Vote Machines to Iran, China

左膠 : 又fake news 我地中國同胞係無可能做D咁既野

恭喜周庭和黃之峰

Pa. poll watcher, a Navy vet, alleges missing USB cards, up to 120,000 questionable votes

Dominion聲稱唔會用到usb 但州政府又話唔見usb 到底想點

前情報官作證：Dominion與中、伊、塞均有關聯

Sidney Powell to Newsmax TV: Dominion Contracts Warrant Criminal Probe

大家知唔佩洛西係咩人？

合理懷疑Gphone班打手其中一個上司就係佩洛西，

佩洛西就係同共匪合作無間，

修改美國大選結果，

非法改選票，對抗特朗普，

表面上做到同共匪敵對咁樣，

實際上就係做盡破壞民主嘅嘢。

香港一直爭取普選幾十年都爭取唔到？
但2019年五大訴求就有機會爭取到？
當年貿易戰仲未有結果，大陸經濟仲未急速下滑，
究竟邊個咁有信心提出新嘅目標？
新目標嘅難道遠超過以前香港一直爭取嘅普選。
到依家全香港人嘅民主都受到侵犯。

成個運動強調畫面靚，
係咁講俾人虐打嘅畫面可以爭取到西方嘅憐憫，
呢班人係咁推人出去根本就痴線。

佢哋搞咁多嘢就係想軍隊合理入香港，
當初維利嘅軍隊喺深圳準備進入香港平亂，
如果唔係特朗普及時阻止，呢一場悲劇就會發生。

當年黃之鋒係國教抗爭一事已經搞散過集會，
所以我對佢有少少保留，包括佢嘅組織。

黃之鋒在獄中可以發布消息好唔不尋常，

新疆好多真係爭取民主嘅人士都做唔到，

如果真係要玩港式文藝勇武，

都要等到特朗普連任成功，貿易戰取得顯著嘅成果，

匪國經濟急速下滑，先好同人哋攤牌，當初根本冇攤牌嘅實力，

竟然要犧牲大量香港人嘅生命作最後嘅反抗？得到乜嘢？

台灣人研究中共比香港人深入，也相信香港社運界一半已被滲透。

當年黃毓民都係收國民黨錢，係共匪係透過國民黨俾錢佢。

佢哋嘅資金來源，點解唔可以透過美國嘅內奸俾錢？

佩洛西有資金來往嘅Dominion投票機公司跟深圳與香港有重大關聯

所以泛民眾志 支持biden既 都係不可信
呢個投票機係pelosi 老公公司有份搞

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

係支持biden既 都係不可信
合理懷疑佢地可能係共匪連同美國嘅內奸用盡一切嘅方法去塑造一個抗爭民主明星。

香港一直爭取普選幾十年都爭取唔到，但2019年五大訴求就有機會爭取到咩？當年貿易戰仲未有結果，大陸經濟仲未急速下滑，究竟邊個咁有信心提出新嘅目標？新目標嘅難道遠超過以前香港一直爭取嘅普選。到依家全香港人嘅民主都受到侵犯。

成個運動強調畫面靚，係咁講俾人虐打嘅畫面可以爭取到西方嘅憐憫，呢班人係咁推人出去根本就痴線。佢哋搞咁多嘢就係想軍隊合理入香港，
當初維利嘅軍隊喺深圳準備進入香港平亂，如果唔係特朗普及時阻止，呢一場悲劇就會發生。

當年黃之鋒係國教抗爭一事已經搞散過集會，所以我對佢有少少保留，包括佢嘅組織。

扮侵粉嘅五毛分化狗

又屈我五毛

同意 呢堆人係散水黨 係幫deep state 做事既agent
但好多香港人信佢

根本共匪同美國一些左派都係想將呢個世界變成一個獨裁嘅社會，佢哋後邊嘅大佬就係華爾街，華爾街到咗依家仍然係借錢比共匪去維持佢哋嘅政權。

佢哋同共產黨有千絲萬縷嘅關係，甚至可以追溯到19世紀嘅時期。

當年馬克思本身就活躍於金融界，之後佢嘅親戚就係華爾街嗰邊嘅人，資助咗佢寫咗一本共產主義理論，佢哋就係想用呢種理論喺俄羅斯以及東方建立所謂嘅中央銀行，有系統地收集東方嘅財富以及資源。

之後佢哋成功用呢種理論推翻左沙俄，但係之後出現咗反骨仔，就係斯大林，佢將華爾街牌喺佢身邊嘅人全部清除，後來毛澤東有樣學樣，完全冇諗過當初，華爾街暗地裏支持佢。

學到野
我只係知馬克思拜魔鬼

挺川律師鮑爾呼籲：調查喬治亞州Dominion合約

2020/11/29 22:44
〔即時新聞／綜合報導〕挺川律師鮑爾（Sidney Powell）28日受訪時表示，喬治亞州花了1億700萬美元（約新台幣30.4億元）合約購買Dominion投票系統（Dominion voting system），呼籲要調查州政府官員及親屬是否涉及利益輸送。

據美國保守派媒體《Newsmax》報導，挺川律師鮑爾認為，Dominion投票系統設計之初就是用來操縱選舉的，所以應該要針對所有涉入購買Dominion投票系統簽約案的喬治亞州政府官員發起刑事調查，也要調查這些政府官員的親屬是否收賄，或者以其他形式獲益。

鮑爾認為，當初喬治亞州在購買投票系統時沒有其他廠商投標，州政府便逕自與Dominion簽了這份超過1億美元的契約。她懷疑，喬治亞州務卿辦公室的多名官員可能因此獲益。

鮑爾曾是聯邦檢察官，經手超過500件訴訟案，辭職後轉為律師，寫成《Licensed To Lie》（《持照說謊》，試譯）這本書，抨擊美國司法體系的陰暗面。

據《亞特蘭大憲法報》（Atlanta-Journal Constitution）2019年報導，當喬治亞洲決定更改投票系統時，有3家廠商參與競標，而Dominion投票系統要價最便宜，成了州政府選擇Dominion投票系統的主因。

喬治亞州自2002年起便採全面電子化投票。而2019年之所以換成Dominion投票系統，改回紙本投票，是因為2018年期中大選時爆出爭議，當時競選州長的前民主黨籍聯邦眾議員艾布蘭（Stacey Abrams），控訴共和黨籍州長坎普（Brian Kemp）以登記資料不合法為名，限縮了選民投票的權利。

江湖漫畫劇情: 和記選坐館, 冧巴同老新干預買D叔父票幫扶植既侯選人, 打得交架啦呢鑊